老老實實究竟星期六日點？

黃大仙
大埔
港島東
深水埗

咁多團
邊團confirm取消？
邊團要集中火力 照行？

反對定不反對通知書
基本上無理過

輕輕推一下

邊個負皮呀
周圍咁多風
想confirm 吓都唔得？

PUSH

聽日大埔

入黎幫手推記者會

唔夠資金，搞唔成呀

機場一定要有

其他自行參與